點解成日呢連登見到香討D POST

兩邊D POST 成日一模一樣

係邊一邊COPY 邊一邊?

仲上香討!?

屈你做 五毛先

pr 公司一早操縱左香討
其實係同一班撚樣

都唔知邊一邊抄對家, CLS

多數撞po嘅話 兩邊都推得爆
到底有幾多人跟著做嘢